扼印傭頸 79歲婦被捕

【本報訊】昨日互聯網流傳一段老婦涉掌摑和扼頸襲擊一名印尼女傭的片段，片中一名滿頭白髮婆婆，疑不滿女傭工作發生口角，其間女傭駁嘴，婆婆疑受刺激涉嫌怒罵「我要謀殺你」、「我要同你一齊死」。片段更由外國網站轉載。至昨晚，警方在黃大仙區拘捕一名涉案79歲老婦，懷疑她曾襲擊及言語恐嚇一名35歲外籍女子，列普通襲擊及刑事恐嚇案。

怒罵「我要謀殺你」

被捕老婦姓彭，據知獨居黃大仙宏景花園，遇襲女傭在彭婆婆家中任家傭。本報昨晚聯絡到該名35歲印傭，她指去年受婆婆兒子聘請來港工作，男僱主平日在內地生活，每星期回港一次探望婆婆。她指婆婆脾氣大，片段是第三次遇襲，之前兩次曾向男僱主反映，對方叫她原諒婆婆。該段片段全長12分鐘，片段最初是婆婆質問女傭：「我係咪對你好差？你講一句，問良心！」女傭卻大吐苦水，反駁小小事都會被罵，婆婆勃然大怒指罵「你激到我好火滾」，其間女傭反駁「我未試過好似婆婆咁㗎！」婆婆疑受刺激涉怒罵「我要謀殺你」，隨即要求她自行辭職，但遭女傭拒絕。婆婆繼續指罵，越罵越氣，其間涉嫌將女傭推倒在床上並多次掌摑其手及臉部，更出手扼其頸。

■記者孫文瑛

衝出國際

老而不死 是為賊也

咁撚好氣力，洗乜請工人呀？

老當益壯

啲呀婆 無人無物 而加個仔請個姐姐黎照顧你又打鳩人
雖然佢最想就係個仔黎陪佢 但你對個姐姐好 好黎好去咪算囉
又要發洩落個姐姐到 臨老唔過得世 得罪講句 抵撚死

啲守舊中華傳統真係害撚死人
縱到班仆街廢老壞唒

姐姐都有阿媽生

點解會講我要謀殺你
唔係通常都講我要殺左你架咩

d賓好撚古惑架 老人家又唔想湊 細路仔又嫌煩
等睇炒車

no problem .... will come....

老實講，點講打人就一定係錯，咁大年紀判乜都無用，佢肯定唔會亦無需要吸收教訓。
不過，段片印傭錄，全程影住，咁肯定營造到佢係最大受害者，佢就算想還拖都唔會喺鏡頭面前。俾人打都咁冷靜，有啲出乎預料。。

部署之後告阿婆索償

廢老自己都唔知仲有冇2年命，仲叫個後生嘅小心收尾2年

廢老平時妹下妹下
但係一到爭位坐或者打印傭就好好力

香港人又柒出國際了

片段是第三次遇襲，之前兩次曾向男僱主反映，對方叫她原諒婆婆

男僱主我祝你個仔死先, 下年死

唔打得咪死番去印尼囉

我要謀殺你
好似好唔慣聽得

我又唔係幫個呀婆
不過個印印又會開定機影尻佢
正常人都著草喇 假如你咁樣比人打
定係我低估左印印既奴性

佢都開得fb live揚出街 應該奴極有限

緊係試過俾人打先會開cam引鳩佢
自己辭職咪益鳩左佢